[Fantasy] SF9討論區 (3) 為上Kingdom預熱！繼續召喚所有SF9既飯~

To Be Sensation！

안녕하세요! 에스에프나인 입니다!

SF9（에스에프나인）是韓國FNC公司旗下的九人男子流行音樂團體，成員包括永彬、仁誠、在允、達淵、路雲、朱豪、太陽、輝映和澯熙。2016年，他們於FNC娛樂舉辦的選秀節目《D.O.B》中勝出，成為旗下首隊男性舞團，於同年10月5日正式出道。

團名「SF9」是「Sensational Feeling 9」之意，「Sensational Feeling」代表讓世人驚艷的少年們；「9」一方面代表9位團員，另一方面取其諧音「久」，希望他們能長久活動；打招呼的口號為「To Be Sensation！」

主打曲：
出道曲：팡파레(Fanfare)

迷你1輯：부르릉(ROAR)

迷你2輯：쉽다(Easy Love)

迷你3輯：오솔레미오(O Sole Mio)

迷你4輯：MAMMA MIA

迷你5輯：질렀어 (Now or Never)

迷你6輯：예뻐지지 마 (Enough)

迷你7輯：RPM

正規一輯：Good Guy

初一位(MCountDown)

第二個一位(Music Bank)

第三個一位(MCountDown)

迷你8輯：Summer Breeze

第四個一位(The Show)

四周年特別專：손잡아 줄게 (Shine Together):

成員介紹(以官方排序)：

永斌 YoungBin

本名：김영빈 金永斌 Kim Young Bin
生日：1993.11.23 射手座
身高：179 cm
隊內擔當：隊長、lead rapper、lead dancer
官方代表符號： 🍀
個人ig帳號：
個人soundcloud：

仁誠 InSeong

本名：김인성 金仁性 Kim In Seong
生日：1993.7.12 巨蟹座
身高：184 cm
隊內擔當：main vocal 、大哥（偽忙內）
官方代表符號： 🌰

在允 JaeYoon

本名： 이재윤 李在允 Lee Jae Yoon
生日：1994.8.9 獅子座
身高： 184 cm
隊內擔當：sub vocal（女團舞+肌肉擔當）
官方代表符號： 🐣

達淵 DaWon

本名：이상혁 李相赫 Lee Sang Hyuk
生日：1995.7.24 獅子座
身高：179 cm (聲稱已經縮咗水)
隊內擔當：sub vocal（綜藝擔當+另一個肌肉擔當）
官方代表符號： 👅
個人ig帳號：

路雲 RoWoon

本名： 김석우 金錫祐 Kim Seok-Woo
生日：1996.8.7 獅子座
身高：192 cm（?）
隊內擔當：Center、Lead Vocal
官方代表符號： 🐭
個人ig帳號:

成員介紹
朱豪 ZuHo

本名：백주호 白朱鎬 Baek Ju-Ho
生日：1996.7.4 巨蟹座
身高：185 cm
隊內擔當：main rapper、作曲擔當（白少女、一啲都唔惡）
官方代表符號： 🦁
個人ig帳號:
個人soundcloud：

柳太陽 Yoo TaeYang

本名：유태양 柳太陽 Yoo Tae Yang
生日：1997.2.28 雙魚座
身高：181 cm
隊內擔當： sub vocal、main dancer
官方代表符號： 🌞
個人ig帳號：

輝映 HwiYoung

本名：김영균 金泳均 Kim Young-Kyun
生日：1999.5.11
身高：181 cm
隊內擔當：sub rapper
官方代表符號： 🔝
個人soundcloud：
soundcloud合作曲 Animal（Feat. J.Don）：

澯熙 ChaNi

本名：강찬희 姜澯熙 Kang Chanhee
生日：2000.1.17 摩羯座
身高：177 cm
隊內擔當：忙內（on top)、sub rapper、main dancer
官方代表符號： 😇
個人ig帳號：

官方SNS:
官方網站：
官方cafe：
官方YouTube：
官方Instagram：
官方Twitter：
官方FanClub Twitter:

推薦Side Tracks
So beautiful:

Different

Play Hard

Round and Round

Fall in love

Let’s hang out

Into the night

Like The Hands Held Tight:

Echo
The beat goes on
Never say goodbye
Blank
See you tomorrow
Unlimited
Together
Shut Up N’ Lemme Go
Dance with us
Beautiful Light
My story, my song 等等等等
（強推所有FanSong!）

Cover + 練習室版本：

OST:
JAE YOON(SF9) - Dear My Love (고마운 내 사랑) • (OST My Only Love Song )

Jaeyoon (SF9) - Even If We Meet Again (OST Girls' Generation 1979)

SF9 - [아는 와이프 OST Part 1] - Love Me Again MV

찬희(CHA NI (SF9)) - 그리움 (Starlight) [여신강림(True Beauty) OST Part 5]

찬희(CHA NI (SF9)) - How Do You Do [여신강림(True Beauty) OST]

SF9 綜藝推介：

Weekly Idol
170510 e302
190313 e398
Idol Room
190305 e40
200107 e82

Celuv TV
190314

Dingo
Dancing Dress Room:

MAFIA DANCE:

Jackpot Live:

僵屍隱攝：

Fact In Star
SF9 《RPM》交換角色, 不計形象笑翻攝影棚!

Spectacle Fantasy 9畢業旅行

Secret Code 9

Colorful Code 9

SF9 在線旅行

vlive躺播
171029

LEAGUE OF SF GENDS （第1&2季）
S1

S2

SF MuVi (Something Fun 9、꼬꼬마 SF9)

小九商社 （第1&2季）
S1

S2

M2우다다다(達淵)

Weekly Idol 蒙面偶像
清潭洞戰戰兢兢（達淵）

Idol radio

以往post
#1.1
［Fantasy]SF9討論區(1)To Be Sensation!CB大發

#1.2
[Fantasy] SF9討論區 (1) 期待新團綜同認哥! 召喚所有SF9既飯!

#2
[Fantasy] SF9討論區 (2) 小九商社重開啦! Shine Together 大發！召喚所有SF9既飯~

今次應該推到啦掛

多謝樓主
新po留名

女主carry全場

my babies

lm小9 Kingdom大發

係
再唔係睇返click your heart

好 咁樣就唔會比佢哋click my eyes

Click your heart超羞恥咁多套網劇我嗰套目前為止最正路 其他我都係飛住跳
人魚王子有均仔腹肌睇

Click your heart雖然好羞恥但係見到你死嗰陣sad咗點解又係你死

同師妹拍嗰套先十級羞恥
click your heart已經係正常嘢

dingo果套真係

爆post祝卡

click your heart冇死到架
係昏迷咗 後尾返學校唔認得女主

暫時未有一套有善終sky castle 都坐過監希望今次唔好穿越死

好驚又燈死
古代穿越多數都好難善終

係咩 我以為一開始澯熙就死咗 係鬼黎 一直守護緊女主煲多次先

今次男主加持應該冇咁易死掛

超善良嘅白豬要係介紹幫佢澄清

睇預告有幫女主擋啲唔知乜
我要做奸角啊！！！！！！！！！比我做奸角啊！！！！！

FNC:

新post lm

你哋講到佢哋好搞笑咁
睇來我要去了解一下先得

講完又想煲多次 呢套真係好鬼好睇
個個又青澀又可愛又bb仲要有演技
均仔執波仁誠扮惡嗰度勁好笑

입덕문有好幾個出

呢個系列最多人推介 無記錯嘅呢集啲人話要必睇

有追po喎珍九b

唔熟佢哋可以睇咗呢個channel先中字
佢有齊晒我哋講嗰啲笑點

吹頭個條整合

其實click your heart同dingo果套達達都做得幾好好期待佢做朴寶英細佬

屌均仔執波佢跑親步我都笑死

兩套都係做兵係呀佢同朴寶英兩個都勁Q

嗰角色好似好錫家姐嗰類 勁期待
可能變達達bb咁就正

揾埋圖先

達達扮邊個都好有神韻

澯澯大個仔喇
但係點解仲咁鬼cutie

我同男朋友仔嘅日常

FM又成班吹水佬 仁達雙人舞又勁撚好笑
仁誠 笑到我肚痛

懷疑過唔到審批Replay cut走咗
仲有達達帶頭發癲同西柚撕紙一個勁無聊嘅遊戲比佢哋玩得好搞笑

replay我都未得閒睇返
佢地玩遊戲好易玩到勁high勁搞笑

我覺得澯熙呢套好睇過路雲果套

日常散漫9

呢套嗰flow好得 不過一集得半個鐘太短

儲多幾集一次過煲

得8集太短喇唔夠喉

好中意睇佢哋交換靈魂
覺得佢哋真係好熟悉對方
次次都笑到肚痛

諗返佢哋無論係邊個扮邊個都好撚似
yty扮kcn把聲係一模一樣

去睇先

睇完我應該認得晒人

小九算好易認
歡迎遲啲同我地熱烈討論派膠 飯隨idol好好鬼多口水

真果期個個爭住扮yty loop左幾多次吹頭髮

真小九把聲都算幾易認

至少大家對佢既演技既評價係正面既

佢哋扮隊友把聲都係好了解對方嗰種
好似達達扮陽仔係話 佢自己一個讀SF9會讀咗做SF奶依~~
睇嗰條片 又真係

我覺得fantasy應該都比達達訓練到識扮

不過口碑真係唔錯 新一代演技dol
期待下一套

fantasy已經十項全能
又要P圖又要扮小九又要做百科全書 仲要識接佢地啲戲

要識埋打機

屌 陽仔cap出嚟binc
嗰位fantasy都唔知開心定搵窿捐好

笑死左

仲要唔可以贏佢地 操控要一流啱啱輸少少

如果唔係仲要氹返佢哋

都幾開心？！都算翻佢牌

某人：你哋中意我嘅自拍多過我個人

陽仔真係好sweet

Elsa
陽仔其實係嚟爭公主位

搵到源頭
依家到fantasy retweet繼續鞭

그랬구나... 有聲有畫面

貼下RED28先

想兜巴到摑醒自己2018做緊啲咩

MMA果場超正！

勁好笑 邊懺悔邊解釋都冇乜人理佢
依家已經9000 retweet

大家咁話 2018年究竟做緊乜嘢

嗰場係最高最大隻嗰個喺度跳舞

呢個故事教訓我哋喺bubble都唔好亂講野

我貼呢條

陽b
見到韓網評論個個都問佢係邊個
仲驚訝佢係高中先學跳舞
雖然唔算係啲咩但好proud of阿仔

未練舞之前仲係身痴嚟
佢真係對自己要求好高又有上進心又好叻
跳到成身傷曬 甚至包住隻腳上台都唔同Fantasy講
反而自責自己做得唔好
好似有年澯澯生日練習室直播俾fantasy cap到佢腳踭打緊石膏 但都冇同過人講 全程自己揸cam避開曬
佢真係痴線架 點解會咁好

btw佢今日應該好開心 feel 到佢嗰tone又好撒嬌咁
公主

今日行煽情路線 佢嗰種努力係個個都會比佢感染到
柳太陽值得更多愛呀

韓國今年本命年啊要多啲人關注佢

救命

呢個要貼多次
埋嚟睇埋嚟揀 呢個我仔仔嚟

哥哥點解你會喺度出現

蠢蠢嘅公主

佢勁大媽feel
果然fantasy嘅同擔都係哥哥s

冇諗過有得上 呢3個mc應該幾正

朱朱擰到樣都變埋 在允一嘢就搞掂咗

白朱真係好可愛

開得一支就冇晒力

勁得意 講電話又死日秒cut線好鬼搞笑

朱朱話開始練大隻 要好好珍惜呢個體弱紙板朱朱

朱朱去咗做伴郎

幫拖去影結婚相
好似話同作曲家成日合作嗰啲

真係想全團變哂大隻佬

依家得返陽仔呢個希望 練大隻拉唔到筋架喇

kis應該都唔會嘅

唔知在允成唔成功逼佢練 不過應該都吹水多

上大神嘅節目期待！

逼唔到都係好事黎

太陽真係好優秀得黎又好cute
其實琴日見twi都幾多人係睇完Kingdom條片好奇問佢係邊個 好感動

其實我覺得仁誠玩完音樂劇都已經大隻左

冇睇一日連登原來已經開左新polm

手臂仔 誠誠膊頭都寬比我挨

都係 佢有好幾次露手臂 我都嚇親

著黑tee個胸肌先明顯

其實佢喺最瘦嗰陣都已經係大隻仔 天生骨架好大
佢係肉多到啲人唔覺得佢特別大隻
佢嗰膊頭同白朱有得揮架

九個都有胸肌點頂

嗰陣路雲有做少少gym膊頭都闊 仁誠未開始做運動嗰膊都好堅

諗起呢個
乜都大

我諗起上年你生日係澳洲果場vlive既輝映
大隻到呢

果時比後面入左鏡嘅輝映吸引咗
唔記得主角一陣

均仔勁大隻想佢收手

達達OOTD
又俾佢地整跌面壁

佢日日就係著到咁係公司四圍走嚇師弟妹
慣晒

仲有唔著衫做gym

達達比fts嚇

達達想講出生年月日時問fts嘢 好似係算命嗰啲
之後fts洗版式咁話唔好 嚇親佢
達達就係咁왜왜왜왜왜

我睇到佢話：得得得我唔講出嚟

形象化咗

鴨仔配埋佢把聲

有人講過第二朝瞓醒睇電話發現冇人會搵你
搵你嘅得SF9

痴線成班都勁夜瞓

210320 Good night在在
摷返件短袖嚟瞓覺

又嫌溫差大著短袖會出事

個個都貓頭鷹黎

善變嘅男人

其實fantasy叫佢唔講出嚟都好嘅
雖然呢啲算迷信野
但都驚有人拎左佢嘅時辰八字唔知做咩
咁就大件事

佢嚇親果樣真係好得意

DIVE INTO YOUR HEART

又係呢套衫

撞機

得呢套架咋FNC邊有錢

可摸以著100s套衫拍宣傳片呀

100s嗰套有張slogan poster已經算係咁

但果張拍得唔算好睇

影到好矮

還我長腿oppa
仲有大家like and retweet上面個twi

但睇得清嗰樣已經算係咁
已經訓練到啲衫唔樣衰都收貨

懷疑d cody特登降低我地嘅審美標準

其實可以精益求精盡善盡美啲
唔好再糟蹋嗰樣同身材

屌
我嘅朋友男朋友老公兒子都係SF9

想買bubble 除咗kis之外買邊一個好

達達就日日online 每次sd幾句咁 佢有時放吓肌肉(有衫)福利
在允陽仔就似男朋友咁玩法

彬彬
均仔
澯澯

個人推介達允陽

hello 你係咪都係睇trendingkis真係必買
ldw每日會報到 同埋成日有片有相
ljy都好sweet 但就冇佢兩個上得咁多
其他都係差唔多？等其他巴絲答你
總之唔洗買我個名

全部買撚曬

bubble大師陽陽
達允陽係信心保證官咖常客口碑好

每個月乜都可以cut 唯獨bubble唔cut得
bubble 本世紀最偉大發明

屌 講漏白朱

朱朱我對你唔住漏咗你

：我超善良的呀

實在太難揀兩個好似唔夠
所以決定買仁達陽

你係魚糕派黎嘅sales黎

歡迎進入bubble嘅美好世界

呢幾個bubble體驗幾好

四個開心啲
有齊AI 朋友 男朋友 老公玩法
仁達陽允平均越多越平

ldw明明成日보고싶어都比你派好人卡

成日臨瞓sd埋啲大叫voice message好想盅佢

뭐야야야!!!!!!

FNC

咦 推主係推鴛鴦

memes多到

唔知邊首呢

廣告側拍
影到變170

好似啱啱瞓醒咁

KCON meet & greet有直播

真係唔讚得cody 鬧足一個禮拜今日即刻

今日正到

勁正喎

朱朱總裁咁款

澯澯嚇親都咁得意

好cute cute

今日個個都好靚仔
條鍊閃到

均仔人生贏家

得均仔著數定得澯澯著數啲

應該係得澯澯
得澯澯可以得全隊

其實得kis都得澯澯永恒1pick都係kis

團內實權係哂真假忙內度

KCON官IG 有佢哋story

今日好多靚相

我有冇眼花數錯？？？？？？？？

正

下個post bold+highlight 啲身高先
我成日企雲哥隔離人哋以為我得16x

雲哥依家有冇190

你條腿最長要加埋呢個

有

過咗好耐啦不過成日唔肯認192
雲哥：擁有令所有男人視覺上矮10cm嘅能力

諗起之前佢話行斜路見到對面條仔好高 好似怪物 點知經過佢嗰陣發現自己仲高過佢

樓主呢個啱唔啱用雖然應該唔update

點解今日d衫靚左咁多

下次跟呢個

比例好

近期啲嘅想叫오빠

不過都係咁bb

bubble世界第一

SF9 bubble你值得擁有
一個月幾十蚊有齊咁多嗰oppa嚟搵你

兩年幾都仲講緊

撒嬌有問題嘅小九
Leader vs 忙内 vs 大哥

我地誠誠係03年架

澯萬年不變督面

你幾時先update撒嬌DLC

96

OH MY GOD

多靚相到

你今日又扮我吹頭

首尾

前輩

好感動

坐等達淵時up cover

尋日冇 今日應該有喇啩

頂唔住頂唔住

琴日既高清圖

KD

不得了不得了

鞭緊出道舞台

飯隨idol 每日有新嘢鞭

緊張

金仁誠做足4年都係個個動作

Fanfare打歌四個禮拜用同一個pose
均仔 最正嘅兩秒

FNC做嘢啊

日日鬧FNC直頭係我地強項

仲係未有cover

達達ig story

not today

好 我等

你頭先趁彬彬睇緊果陣亂入

笑死 佢成日都亂入嘅

彬彬又借啲意講KD套衫

鞭到街知巷聞

佢話個VR有寫明cody名單
唔滿意可以揾佢哋

idol帶頭鞭

原來白朱都亂入左師弟vlive

鞭哂周圍啲人

係 佢依家又開緊live

好多live

好忙好忙

我官咖淨係收唔到陽仔更新通知

笑死

炒晒車

嗰塊膠 拉多幾嘢都似會斷嗰啲
我諗頂盡三次貨仔嚿嘢應該都玩完

跌嗰陣我個心都跟住佢離一離

佢口都震埋

又跌廿幾萬won

睇左翻譯 原來佢地係睇自己Top3多view嘅舞台
按啱啱睇嘅YouTube數字
另外兩個最多view係Good guy同 Mamma mia嘅cb stage
估到佢哋又會鞭咩喇

陽仔換左Fancafe icon
做咩自毀形象

彬彬個奶茶色頭真係好好J

咁快又染靚靚

不要再說了

KD條片 得小九有電視睇
FNC乜你咁有錢啊

Mnet Top3 舞台

完全冇留意到

BB變男人嘅過程

係魚糕無間房比佢哋拍啫

第一個 一早鞭過

呢條又鞭到傻
隻手落得滯要改時間播
好期待依家又鞭乜

但Mnet個cam man影足佢咁多次隻手
鞭下果時cody咁掂 而家做咩事

唔知拍KD條片嗰陣出咗七彩戰隊look未
未嘅應該唔會鞭cody
同埋應該未大膽到上節目鞭

未喇kis都仲未漂頭

原來陽仔改咗官咖icon

俾啲自信 你哋有邊日係唔靚仔 係冇啊

快到
均仔chok到多謝陽陽帶哥哥弟弟出鏡

太陽係電燈膽呀0099同允誠

哥line 全部又漂又染 弟弟全部健康黑髮有生之年係咪冇得再睇我染藍毛毛

짤쫄이大三角 均仔人生贏家
條手鍊啊

你冇戲拍嗰陣先有藍毛毛

但長期有戲接好啦好事嚟嘅我j返RPM啲相啦

係ig見到朱朱真係好好

嚟喇

髮型體重一齊鞭

尋晚朱禾仲有fts 고민상담소
叫fts利用佢地令自己開心都冇問題
係雙向啊

- 朱朱fanfare 58kg mamamia重咗20kg
- 彬彬綠頭+肥到96kg(?) 冇記錯嗰期好似肥咗10kg到啫
- 陽仔當年一字馬 聲稱依完咁落嘅話只會變韌帶劈開一字馬

彬彬想銷毀嘅黑歷史

朱朱話過佢作歌都係想人聽到會開心作畀大隊同member嘅都好啱佢哋
fan song唔洗講 全部都好鍾意

每日一鞭

其他團嘅reaction都係話邊個邊個好靚仔 嗰stage好型
小九淨係狂鞭隊友

達達ig story
又Not today

幾時先有cover

等到頸都長

有人喺melon search 오늘은 아니야 同名嘅總共有三首
達達已經cap咗兩首出嚟

重點係達達記得彬彬3年前既體重
達彬

96kg係即興啦
得白朱係真實體重

kis:究竟我係點入公司
依家啱啱好架喇最多增少少肥 唔好再咁瘦

咁會唔會聽日都冇

其實kis只係骨架大所以睇落去大隻d
佢咁高真係肥少少都冇乜所謂

誠誠嗰骨架真係好正
好bfable

著睡衣大大隻都勁cutie

人靚衫又靚

又影到得170

fitting嚟 唔係廁所

啊啲人仲要話腳咁長係路雲 笑死 男神係唔屙屎的

佢地係男神經
日日熱衷做gagman多過做idol

達達

達達官咖
已經叫人good night早抖 會唔會早咗啲

張相有聲咁

毫無保留

新meme相
睇完會笑死仲醒左 唔想瞓添

好似係KCON個攝影師問題
其他團都係咁

我諗應該係69講左96
唔知佢哋咁gag嘅會唔會咁就信左

cls

好似有得舉報

朱朱好慘上年佢俾人鬧完之後都摺左好耐

遲啲轉weverse就gg喇呀豬呀狗都可以入去留言

真 果時玩遊戲佢都唔多出聲

我情願用vlive+

冇韓國人嘈我諗好少少啩
唔想佢又靜一輪
尋日先安慰完fts今日又俾外國fts捅咁多刀

可能兩邊都一齊用

佢果陣出返黎第一個vlive仲要勁小心翼翼咁見到都心up

就係因為上年班仆街係度洗版先搞到官咖難入左囉

嗰陣啲題目真係難到要資深fans日日loop佢哋綜藝先答到

好慘呀啲痴線婆話要搞多次上年四月咁
係咪傻左

覺得之後入到果啲真係真愛黎

好擔心之後Kingdom會繼續俾班歐美膠搞9

我係之後先入返 煩到嘔又要搞Spotify認證嗰啲

佢同達達都成日俾人搞到要道歉

明明都唔算多歐美飯 仲要被人搞

肯定其他隊既fans見到有位入仲唔襯機踩多幾腳喇

明明大家都一擔擔

respect早入早享受

俾FNC訓練有素

FNC出下聲或者做下野啦
要我哋日日鬧先得

Bugs summer breeze再入榜

咩事

哥哥

嘴仔紅紅

又撞機

韓國都未夏天

要睇一陣三點仲喺唔喺bugs到

已經out咗

笑死 均仔同CLC Eunbin friend
剪完頭會send比Eubin叫Sorn睇下o唔ok

不愧係均仔

好自戀 又好笑又得意咁唔得架均仔

周圍sd相俾人j笑死

周圍send俾人但係唔up俾我地睇

自戀男上水

均仔：我點佢哋都話正㗎啦 揾其他人聽吓中立意見先
Eunbin: 你咪煩我啦

張sticker超頂癮

上次뎃파呢位fts嗰頭像吸引咗陽仔comment

之後今日

誠誠求佢換咗佢

誠誠啲舊照都出奇地多

仲有呢個

我都save唔少

練習之前佢係咁上官咖comment

均仔

Good guy

today binc list
- 陽仔隻手
- 彬彬髮型充滿2009年感性

達達ig story
繼續冇
到底係幾時

達達每日一story究竟幾時先出cover

撞左機添

大家日日都心急等cover

今日仲要唔同歌名唔通聽日都冇

아니야應該都好多首
連續三日有KD冇放cover 聽日冇KD嘅cover可以放出嚟未

四格相

正
整到인생네컷咁樣

佢要not today到幾時
達達今日推薦呢個女solo姐姐啲歌都好好聽 誠意推薦

笑死
彬彬應該係呢三集被鞭得幾勁果個

終於有正常人 retweet

我都揾下佢哋啲黑歴史圖先 博佢哋回

其實佢應該係知官咖咩事
所以佢今日狂回覆 令大家不斷出新po博佢回
從而洗走哂果啲po 勁warm

又要我哋講反話先得架
khy好柒頭呀

三集binc total不完全總結
- 誠誠x1 fanfare四個禮拜相同手勢
- 彬彬x3 mamamia 96kg(?) + 綠頭 + good guy 2009年感性頭髮
- 在在x2 fanfare人生高峰 + mamamia半高峰
- 達達x2 fanfare人生高峰 + mamamia髮型
- 陽仔x2 mamamia韌帶撕裂 + good guy隻手
- 均仔x1 fanfare You never escape me right

朱朱同澯澯好似逃過一劫
路雲冇參與錄影好似冇鞭到

歡迎補充
彬彬傷亡慘重

佢地好sweet

上年達達vlive話自己係排第四都好sweet四佬保護弟弟們
真係好慶幸佢地可以互相支持

今日果條片又見到朱朱極尊敬團霸澯澯

澯澯專業神射手
one shot one kill

想pin你呢個

小九鞭完到fts鞭
入到嚟應該會覺得班fans痴線專注鞭idol

kingdom懶人包

話說5月除左0099套劇之外，達達套劇都係5月開播
期待

93s兩套網劇唔知幾時出街呢

白朱新歌d歌詞

外國火車

達達果套陣容同劇本都幾吸引 想睇

gchi你pin

del咗 不過有cap低

達達再po過

抵錫朱朱

朱朱都不嬲都好溫柔好暖

多左隻字Soon

換咗嗰filter再crop做正方形